大快活早餐係咪得肉燥撈米贏大家樂？

講炒蛋同魚柳 大快活真係完全唔掂
大家樂真係好食好多 (不過我無幫襯架)
但係大快活有呢個撈米又加返分
25蚊 撈得幾入味 不過以前有舊蘿蔔糕 而家無左
去大快活仲有無其他早餐

未食過嘢？
大家樂學識整返熱啲嘢先

利伸：大快活打手
搵唔到一樣大家樂好過大快活既野食

大家樂早餐的確高質

大家樂個炒蛋有蛋汁,用牛奶炒好香奶味 真係贏好多小店
利申：兩年前食嘅

係幾正 但硬係差咁d野咁
多隻蛋就好

之前有蘿蔔糕不過得一舊孤寒
而家無埋不過平左2蚊

25連唔連野飲

我魚柳prefer 大快活喎，大家樂好硬好實，好似食泥咁。
大快活炸得又鬆又軟

老老實實，早餐黎講兩間都係垃圾

連

黃店>>>>>>>大快活>大家樂
樓主on9 無錢咪係大快活食唔到靚早餐
block 得

起底 真係block得 不推文

屌你 大快活又唔係黃？

如果全港都係藍店既話你等餓死都得

雞扒皮又脆過大家樂 汁又好食過大家樂

自己整囉
如乜撚嘢果,如果全港都係藍絲你死撚埋添

898

我冇所謂，不嬲唔理黃藍

你唔理黃藍唔代表人哋唔理你
如果全港都係藍絲你死撚咗喇